揾人裝修後日日都落雨，點解決好

因為間屋有陽台 二百尺多果種
油外牆同鋪磚
驚佢貪快手照做 到時用2用就爛晒
呢輪日日落都唔知落到幾時
大家會點處理

買過間屋

amd 同 tsla又黎料?

diu, wrong post